TVB最近套<降魔的>於連登引起熱潮，證明TVB仲好有巿場

連一向被視為不是TVB目標觀眾既連登激進廢青原來都係TVB劇集fan屎

仲有咩好講

睇tvb唔代表鍾意tvb
雖然反tvb，但唔好反睇tvb的人

屌住睇 無問題呀

用淘寶都冇問題
睇香港人的電視台又有咩問題

無咩問題
證明tvb仲大把世界姐

都唔好講t唔tvb 咁撚柒嘅劇都有人睇

連登推爆左9個post,仲好多人讚套劇喎

屌你老母啦 睇睇睇 最撚鐘啲人睇垃圾